資深YouTuber對黃標嘅睇法！

btw，恭喜Kongner 10萬sub

10萬 資深

555

資深

其實都做咗三年

好似唔夠humble姐

有政治成份既，有d台有黃標有d又冇
個台有片比人黃標過，之後出條血腥冇暴力冇政治既片，又係黃標

100k subscribers

資深？
係咪因為資深都變晒做藍KOL ?

咁樣又藍

唔經唔覺 我都睇左兩年

上個post冇講，我係上年年尾先開始追，但其實我睇佢地第一條片係講3 Billboards嗰條

hongner咁高質都係得果10萬咁少

其實大J都有提過黃標出過片講，不過我覺得佢嗰條片講作一般，唔知係咪做慣小學雞客。講大人正經野就…

一開波好似係睇講Irving Curry果條片
最搞笑係ringo嘅晒人時間
教人開電腦

邊位
Kongner我就識

Harry Konger

真係觀眾嘅話應該知呢個po唔應該出

又唔能夠咁講既,拉美娜都睇開

2006註冊表示

自膠
係 happy Kongner
間中星期六晚有聲直播